22:41 立法會議員鄺俊宇被捕22:41 港島區立法會議員許智峯助理被噴胡椒噴霧，暈低

啤梨晚報live

鄺b

推

push

集中討論
鄺俊宇旺角被捕 血流披面

見到有血